今年暫時有4位女新人︰王嘉儀、顏卓靈、秦馨敏、陳蕾

SOPHY 王嘉儀 - Like a gun 獵 (Official Music Video) [HD]

顏卓靈 Cherry Ngan - 閃光 (Official MV)

秦馨敏 Emily Chun《我的燦爛》[OFFICIAL MV]

陳蕾 Panther Chan 《出走》Official Music Video

有冇邊個有機呢

王嘉儀係我偶像周耀輝弟子

王嘉儀 隻碟高汁

暫時：王嘉儀>>>陳蕾>秦馨敏>顏卓靈

btw Suga Lam都冇

王嘉儀 陳蕾

豹哥仲算唔算新人

秦馨敏第二首新歌《分過手請舉手》

唔放深淵無計傾了

Emily

聽完顏卓靈Live，仲唔掂過唱K 不了

陳蕾

陳雷都新人

陳蕾

BTW好人好姐做乜參加亞洲星光大道......

4個入面有有3個聽過

陳蕾唔係今年喎

仲有劉敬雯(狂舞派嘅奶茶),林羨淇(男神),林聞恩

爭啲漏咗,黃意雅“失散”同埋周沂“Black Hole”

係喎，原來已經咁多個

其實仲有,有個叫潘欣妮,好似首歌叫做每一天

鄧小巧計唔計

小巧係上年新人喎

話說以前我喺高登都開過呢啲post

2016年香港女新人︰谷微、HANA、鄧小巧、張美儀、JC

(2015) 今年女新人可能係陳凱彤同Jude鬥

豹哥好多年前atv 星光大道

顏卓靈 - 惡女

作詞：黃偉文
作曲：謝杰
編：Kiri Tse / 何秉舜@goomusic
監製：何秉舜@goomusic / 金培達

秦馨敏同顏卓靈兩個啲歌班底都咁勁
豹哥可能好蝕底吓

王嘉儀超班